\KOMAoptions{twoside = false}
\begin{titlepage}
    \newgeometry{right=2cm, bottom=2cm}
    % \hspace{-2.6cm}\includegraphics[width=1.2\linewidth]{rwth_data_science_im_maschinenbau_en_rgb}
    % \begin{center}
    %     \vspace{-5cm}
    %     \includegraphics[width=1\linewidth]{rwth_data_science_im_maschinenbau_en_rgb}
    % \end{center}
    {\vspace*{-4.1cm}\hspace{3.1cm}
    \includegraphics[width=0.9\linewidth]{image/ITV1.pdf}}
    
    %\begin{adjustwidth}{-1.8cm}{-1.8cm}
    \noindent Diese Arbeit wurde vorgelegt am Institut für technische Verbrennung.
    
    % \setstretch{1.15}
    \vspace{3.5cm}

    \Large
    \noindent\textbf{Numerische Strömungssimulation}

    \noindent\textcolor{black!60}{\textbf{Bericht}}
    
    \vspace{1.cm}
    \vspace{2.8cm}
    \large
    
    \noindent \textbf{Vorgelegt von}
    
    \vspace{0.4cm}
    \noindent Kyrylo Sovailo\\
    \noindent Matr.Nr.: 397812
    
    \vspace{2.cm}

    \begin{flushleft}
    \hspace*{-0.2cm}\begin{tabular}{ll}
        \textbf{1. Prüfer} & Dr. Binninger Bernd \\
        & (Institut für technische Verbrennung) \vspace{0.3cm}\\
        \textbf{2. Prüfer} & Gandolfo Scialabba \\
        & (Institut für technische Verbrennung)
    \end{tabular}
    \end{flushleft}
    
    %\vspace*{\fill}
    \vfill
    \hfill Aachen, \submitdate

%  \end{center}
    %\end{adjustwidth}
    \restoregeometry
\end{titlepage}
\KOMAoptions{twoside}

%%%%% Emacs-related stuff
%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../../main"
%%% End: 
